身為屎萊姆FANS，我有野想講

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[/quote]

[/quote]

樓主又抄我concept

屎萊母果然得狗會睇

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

佩兄可唔可以成熟少少

我都會睇

屌仆街 del漏野

樓主係屎奶母隻狗

你既咪姐係我 唔好炒炒聲咁難聽==

你的確係狗

扮乜

點睇世界佬

on9仔唔想理

毛色都幾靚

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

成件事本來係大J7左，佢自己沖埋呢我就笑咗

佩哥都幾on9